香港急需一個大遊行

黎明行動係好成功，但從外界角度出發
好易會標籤咗我地為少數「破壞」公物嘅黑衣人
加上兩間大學嘅戰場
好多陣地戰嘅目標都係救人為主
呢個時候明白大家一定好攰、心情亦好差
但無可否真係好需要一個大遊行
去正視聽由始至終，我地都係五大訴求
同時亦係向政府談判：再無回應，我地只會繼續行動，繼續罷工罷課
矛頭重新指向政府
所以呢個星期急需全港大型遊行
但絕非打陣地戰，只係由民陣上水，去集合返民意

自推

自推2

自推3

含撚啦 又送頭大會

自推4

同意

唔好再講大遊行 唔會出到 唔好再送頭

個人認為大遊行唔等於打陣地戰

今時今日已經唔會再有百萬人大遊行嘅機會

先撇除送唔送頭

無車到 封黨鐵 未到就拉人

邊有可能搞得成

如果我係政府
我唔出警察比你遊又點話
你遊完出黎一定唔夠兩百萬
政府大條道理講佢哩幾個月既工作有效
示威人數減少 一般市民已經同暴徒割之類

示弱大會？

好似以前既遊行絕對搞唔到
搞番一個STAND FOR HONG KONG活動仲好 企爆某幾區
就咁企會唔會俾人有位入就要問下律師

遊行呢個活動形式真心唔可以完全放棄
最近勇武活動太多
一黎要接力休息
二黎做俾外國睇
三黎和理非都想做啲野振士氣

陣間比人TG打散晒 全程得個跑字 又拉過百人到時真係唔方有士氣

搞條毛大遊行咩
要睇民陣頭
佢地掛住選舉點會出黎搞

發夢上幾次遊行都係去到金鐘留守陣地先變驅散
如果遊行真係搞得成 絕對唔可以再送頭...

灣仔都包死咗幾次啦

所有罷工罷課都絕對係政府嘅責任
呢一點現時係需要正視聽： 若政府唔回應五大訴求=黎明行動會繼續

送頭咩ON9，上次有不反都拉人啦